人越大越覺得識埋堆緊要過你自己exactly有冇料

其實料個個都差唔多
講勤力又係個個差唔多
命水又冇得控制
唯一可以改變就係人脈
讀幾多書
事業上點搏殺
都唔及你揾啱歸宿

有料既人點會埋唔到堆